如果IU喺香港出世，佢依家做緊乜？

G

咁ON9既野都好意思講出黎

因為喺韓國都做緊

比mk仔中出完 生左bb 然後求其搵左個毒撚埋單

唔陪社長多P點上位
樂天父子

小草咁樣

呀gem

售貨員

起蚊型唱片公司做緊歌手，平時要去油站入油維生

做緊我條女, 寵到佢變左港女格

做緊美女廚房天使

mk妹
上網呃毒撚課金
賣腳相